韓國爆紅人生照相館4月登陸香港

疫情咁耐冇得去旅行，日日都好想飛⋯⋯
剛剛見到，來緊韓國爆紅嘅「人生照相館」來香港做展覽，今次喺香港都可以影到𡃁𡃁相呀！近近地，咪當眼睛去左次旅行咯～
有冇鍾意去韓國嘅朋友來圍爐？